冷氣軍師屌完行動手足未

打爛交通燈又話唔對準政權
塞交通又話阻人返工擾民
裝修商場又問點解要咁做畫面唔好睇
影狗仔狗女相又話唔好搞到細路
連影藍絲大頭相都話批鬥 驚得罪所謂中立分子
仲未計以前瘋狂割火魔同私了手足

我想講 手足每做一樣野都比你地係到鳩噏有用 多謝每一位行動手足 無論勇武定和理非

每次見到壞咗交通燈都會覺得手足做得好好

邊個會屌

瞓咗幾耐求其search一句都大把post咁講

屌手足個d你肯定係冷氣軍師？

有冇例子睇下，最近嗰啲

on9到而家仲左膠就唔係同路啦

你會唔會在意d on9藍屍屌手足啊？

我真係唔撚信成日出d咁撚樣既post屈尻人

連我個熱愛和平既老母一句都無屌過手足

含我條大肉棒啦臭雞 死番去感情台啦

唔係我哋做嫁，係啲狗做嫁，休班警，你哋最興。（我話如果手足做得過份咗）

關我撚事 乜撚野你地

香港金總終於接受網上會員申請啦

（真心求教）點解呢排咁多日爆巴士

仲有燒法院 自己search

1/10

未, 龜頭Frank吳越峰要屌

2/10

3/10

解釋咗點解越來越少勇武手足出嚟